吃得苦中苦，方為人上人？食過催淚彈，先係香港人！

食催淚彈已成為新一代香港人既身分象徵

向食催淚彈食到習以為常既香港人致敬

仲要係食過

過期 毒素加倍品種

世界無咩人種可以比擬

各手足去黃大仙上註香，定一定驚先

呢個